想問而家yolo會唔會太遲?

會唔會唔接受我申請?

我建議用幾百美輕輕買一張末日期權算啦
唔好訓身去試，賺到係你既賺唔到都唔好諗咁多

幾百?

買400蚊

Cheapest is $1875 rn.

400蚊call

少少地買1股
然後放$5000
賺次旅行錢有無得諗

會

Hindsight 20/20

今日應該有機會出400 CALL
買呢張

末日期權嘅話會唔會太趕，買下星期會唔會好啲

咁你最好唔好買
你完全唔知而家發生緊咩事

真心唔太識，唔知巴打學唔學指點下我

係一個短期決戰
星期五定生死
過後冇艇搭

Ic,唔該哂巴打，祝你贏大錢

唔駛祝
因為已經贏咗

賺左本 留返兩股 放1000 5000
睇下有冇旅行錢

預左無曬就OK

咩app

Robinhood. Made in the USA